好掛住拖手既感覺

hehe拖手係正d

掛住大家都有得吞對方啲精嘅感覺

真 隻手又大又暖

唯有吞住自己先

抽插佢個陣都不忘緊握佢嘅手

忠仔又食仔

拖累你

你都未試過 何來掛住住

唔好以為個個都好似你咁毒先得架

你...你

雲b好似a1?

o2

講啦咁

驚自爆唔答

a09

唔估啦 我已經估中咗

左手拖右手無難道